建議將八月五日納入法定公眾假期

法定假期 = 唔返工都冇影響 = 樓主弱智